如果上抖音整個「用電Challenge」 會有幾多支那人過到關?

無澳洲煤，無電用了，牛b死了

冇電抖陰都玩唔到

收埋十個屌米尿袋

爆炸Challenge

手機都就黎無電啦 仲玩抖陰

D 電點嚟... 能量守衡

不排除有芝麻人抱持「手持已叉電尿袋有閪屌」心態，故一早買入大量有爆炸風險嘅尿袋然後叉滿電等爆

鼠力發電challenge

無電點開Post攞5毛交租